發覺部分曼迷口出狂言

你地今年拎唔到英超冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
抵俾人詛咒空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我城冠軍已袋
贏我地，又如何

@好味檸檬茶

系

屌奶星呢個po做乜冇noti架

每次睇親段野都打晒冷震

好尷尬 樓主唔好咁7 la

Sor lor

做咩柒

天天天

地地地

樓主ho ball

嬴錯sor9

25

回錯

錢撚部25

樓主比面我oj?

5系太想